\documentclass{abnt}
\usepackage[brazilian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{makeidx}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[none]{hyphenat}
\usepackage{abnt-UFPR}
\usepackage{abntcite}
\usepackage{color}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage{array}
\usepackage{lscape}
\usepackage{amsfonts}

\def \ptinstituicao{Instituto de Pesquisas Energéticas e Nucleares \\Autarquia
    Associada à Universidade de São Paulo}
\def \pttitulo{Plano de Trabalho \\Sistemas de Apoio à Decisão Colaborativa:
    Desenvolvimento de uma Metodologia Web para a Gestão da Criatividade}
\def \ptautor{Vinicius Massuchetto}
\def \ptautorcite{MASSUCHETTO, Vinicius}
\def \ptorientador{Willy Hoppe de Sousa}
\def \ptpalavraschave{tomada de decisão, sistemas colaborativos,
    sistemas de suporte à decisão}
\def \ptkeywords{decision making, collaborative systems,
    decision support systems}
\def \ptcomentario{Plano de trabalho apresentado como parte dos requisitos para
    ingresso no Programa de Pós-Graduação do IPEN/USP, na Área de Tecnologia
    Nuclear -- Aplicações.}
\def \ptlocal{São Paulo}
\def \ptdata{2013}

\hypersetup{%
    pdftitle = {\pttitulo},
    pdfsubject = {\ptcomentario},
    pdfkeywords = {\ptpalavraschave, \ptkeywords},
    pdfauthor = {\ptautor},
    pdfcreator = {\LaTeX},
    pdfproducer = {pdfeTeX-0.\the\pdftexversion\pdftexrevision},
    bookmarks = true,
    breaklinks = true,
    colorlinks = true,
    linkcolor = black,
    filecolor = black,
    citecolor = black,
    urlcolor = black}

\instituicao{\ptinstituicao}
\titulo{\pttitulo}
\autor{\ptautor}
\orientador{\ptorientador}
\comentario{\ptcomentario}

\local{\ptlocal}
\data{\ptdata}

\begin{document}

  \label{Document:FirstPage}

  \sloppy
  \capa
  \folhaderosto
  \listoffigures
  \listoftables
  \sumario

  \input{pt-01-introducao.tex}
  \input{pt-02-literatura.tex}
  \input{pt-03-problema.tex}
  \input{pt-04-metodologia.tex}
  \input{pt-05-cronograma.tex}

  \renewcommand{\-}{\penalty 0}
  \bibliography{../bib}

  \label{Document:LastPage}

\end{document}
